你點可以咁㗎澳門人！

都關事㗎

[img]
/i/D4idt0c.jpg[/img]

？？？？？

post個圖都唔識